點解呢幾日唔見哂五毛？ 係咪去咗前線？

呢幾日係咁睇連登post
見小咗好多五毛 連平時d假膠都冇再扮膠

到底d五毛係咪警方做
呢幾日要人手上前線扑人
所以冇人 做五毛打手
剩係得返班 連登監控員係到？

btw 請廣傳雞蛋平 雞蛋好
每人買一盒 請狗仔食都好

push

冇人覺得小咗五毛？

分化不成
焦土不成
失敗主義不成
界票更不成

應該比老闆屌緊

網絡唔成功
出去現實打死班人